雙氧水教：曼德拉效應，香港暴動歷史被改寫

講到似層層，都幾過癮喎

如果要解釋，只能話（1）當年資訊不發達，以及（2）六七暴動係中共搞出黎，香港人特別關心，因為正受緊中共統治；雙十暴動係國民黨搞出黎，國民黨已式微，香港人相對無咁關心，（3）暴動的日數不多。

呢個邪教奶共奶到出曬面
放啲陰謀論出嚟等你覺得佢有道理
一早睇穿曬呢間閪野

洗腦片黎 , 睇少啲

雙十暴動其實比 67 暴動細好多 , 不過當時港英政府想隔離國民黨餘孽先吹到大一大

當娛樂短片咁睇，唔駛太認真。

雙十影響細好多，但死人多過六七

雙氧水教會
熟悉嘅聲音 真係唔使理
講撚到14年雨傘真係由美國搞出嚟咁

我呀媽當年都有睇，唔知真係比佢呃到

Lm

唔好理佢地
如果佢地俾人圍屌
肯撚定話自己被魔鬼攻擊又乜又柒
借機話應驗聖經
令佢班弱智信徒更加弱智地相信個奶共教主

本來聽佢講前面講到似足層層,但去到最後聽到話"唔知而家嗰啲自以為寫緊歷史嘅人，到時後人會有乜評價呢?" 就知道這間邪教唔對路